{
  "en": "영어",
  "ko": "대한민국",
  "zh": "중국",
  "ja": "일본어",
  "Welcome back!": "다시 오신 것을 환영합니다!",
  "title": "제목",
  "Password": "비밀번호",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊어 버렸습니까?",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Sign up here": "여기에서 가입",
  "Login": "로그인",
  "Please enter email format": "이메일 형식을 입력하세요.",
  "Please enter email": "이메일을 입력하세요",
  "Please enter password": "비밀번호를 입력 해주세요",
  "Profile": "프로필",
  "Setting": "환경",
  "Log out": "로그 아웃",
  "My feed": "나의 먹이",
  "Saved": "저장됨",
  "See detail": "자세히 보기",
  "Job empty": "비어 있는 작업",
  "Search for application…": "신청서 검색…",
  "Look like you haven't added any item yet": "아직 항목을 추가하지 않은 것 같습니다.",
  "Nothing found": "아무것도 찾을 수 없음",
  "Hourly:": "시간별:",
  "- Applied": "적용",
  "Status:": "상태:",
  "Active": "활동적인",
  "Closed": "닫은",
  "Created": "만들어진",
  "Search for contract…": "계약서 검색…",
  "Created at": "만든 시간",
  "Tasker": "태스커",
  "Contract Details": "계약 내용",
  "Mark as Done": "완료로 표시",
  "Sign Now": "지금 서명",
  "Job": "직업",
  "Application": "애플리케이션",
  "Contract": "계약",
  "Inbox": "받은 편지함",
  "Alerts": "경고",
  "Posting": "\r\n전기",
  "Application Details": "신청내용",
  "Other open jobs by this Client (1)": "이 클라이언트의 다른 열린 작업 (1)",
  "See all": "모두 보기",
  "Babysitter for 5-month baby": "5개월 아기를 위한 베이비시터",
  "Hourly: $5 - $10": "시간당: $5 - $10",
  "- Applied 1h ago": "1시간 전에 적용됨",
  "Terms": "자귀",
  "Client’s budget: $5 - $10/hr": "고객의 예산: $5 - $10/시간",
  "Additional Details": "추가 세부 사항",
  "Cover Letter": "커버레터",
  "Withdraw this application": "이 신청서를 철회하십시오",
  "Job Details": "작업 세부 정보",
  "Skills and Expertise": "기술 및 전문성",
  "About the client": "클라이언트 정보",
  "Rating": "평가",
  "Review": "검토",
  "Please enter the email address associated with you account.": "귀하의 계정과 연결된 이메일 주소를 입력하십시오.",
  "Send": "보내다",
  "Verification": "확인",
  "You will get a OTP via email": "이메일을 통해 OTP를 받게 됩니다.",
  "VERIFY": "검증",
  "Welcome!": "어서 오십시오!",
  "Create your account": "계정 만들기",
  "First name": "이름",
  "Please enter firstname": "이름을 입력하세요",
  "Lastname": "성",
  "Please enter lastname": "성을 입력하십시오",
  "Email": "이메일",
  "I want to:": "내가 하고 싶은 것:",
  "Hire a tasker": "테스터를 고용하다",
  "Work as a tasker": "테스터로 일하다",
  "I understand and agree to the": "나는 이해하고 동의합니다",
  "including": "포함",
  "User agreement": "사용자 동의",
  "and": "그리고",
  "Privacy policy.": "개인 정보 정책.",
  "Next": "다음",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
  "Reset your password": "비밀번호를 재설정",
  "Please enter a new password": "새 비밀번호를 입력하세요",
  "New password": "새 비밀번호",
  "Re-enter Password": "비밀번호를 다시 입력하세요",
  "Please Re-enter Password": "비밀번호를 다시 입력하세요",
  "Reset Password": "암호를 재설정",
  "Please choose the Job post you want to book this tasker for?": "이 작업자를 예약할 채용 공고를 선택하십시오?",
  "Not for these?": "이것들을 위한 것이 아니겠습니까?",
  "Create new contract here": "여기에서 새 계약 생성",
  "You have placed this job successfully?": "이 작업을 성공적으로 배치했습니까?",
  "Loading...": "로드 중...",
  "book": "책",
  "Rating tasker": "평가 담당자",
  "Rating client": "평가 클라이언트",
  "Please let us know how satisfied you are with this client!": "이 고객에 대한 만족도를 알려주세요!",
  "We’d love to here more from you!": "우리는 당신에게서 더 많은 것을 원합니다!",
  "Add your feedback here…": "여기에 피드백을 추가하십시오…",
  "Done": "완료",
  "Thank you for your rating!": "평가해주셔서 감사합니다!",
  "Your feedback is highly appreciated and will help us to improve our service!": "귀하의 피드백은 매우 감사하며 서비스를 개선하는 데 도움이 될 것입니다!",
  "Back to Home": "홈으로",
  "Create Job Post": "채용 공고 생성",
  "Review Job Post": "채용 공고 검토",
  "Title": "제목",
  "Job Title": "직위",
  "Job Category": "직업 카테고리",
  "Job Description": "업무 설명서",
  "Hourly or Fixed-Price": "시간당 또는 고정 가격",
  "Pay by the hour": "시간당 지불",
  "Hourly range": "시간당 범위",
  "Hours needed": "소요시간",
  "Job Location": "작업 위치",
  "Timing": "타이밍",
  "Post Job Now": "지금 작업 게시",
  "Add job description here…": "여기에 작업 설명 추가…",
  "Please enter job description": "직업 설명을 입력하세요",
  "Minimun job description 50": "최소 직업 설명 50",
  "/5000 characters (minimum 50)": "/5000자(최소 50자)",
  "A good description includes:": "좋은 설명에는 다음이 포함됩니다.",
  "What is the job location?": "작업 위치는 무엇입니까?",
  "Street Address": "주소",
  "Please enter address": "주소를 입력하세요",
  "City": "도시",
  "Please enter city": "도시를 입력하세요",
  "Country": "국가",
  "Please choose country": "국가를 선택하세요",
  "Postal code": "우편 번호",
  "Please enter postal code": "우편번호를 입력하세요",
  "Enter the name of your job post": "채용 공고의 이름을 입력하세요",
  "Job Post Name": "작업 게시물 이름",
  "Please enter job name": "직업명을 입력해주세요",
  "Here are some good examples:": "다음은 몇 가지 좋은 예입니다.",
  "How would you like to pay your tasker?": "당신은 당신의 작업원에게 어떻게 지불하시겠습니까?",
  "Set your estimated budget": "예상 예산 설정",
  "Set your hourly range": "시간 범위 설정",
  "Please enter": "들어 오세요",
  "Enter your specific budget": "특정 예산을 입력하세요.",
  "Please enter your specific budget": "구체적인 예산을 입력하세요.",
  "How many hours of work do you need a day?": "하루에 몇 시간의 작업이 필요합니까?",
  "Please enter many hours of work": "근무시간을 입력해주세요",
  "What is the working time?": "근무시간은 어떻게 되나요?",
  "Enter the working time here": "여기에 근무 시간을 입력하세요.",
  "Please enter working time": "근무시간을 입력해주세요",
  "What skills does your work require?": "귀하의 작업에는 어떤 기술이 필요합니까?",
  "Search skills or add your own": "기술 검색 또는 자신의 기술 추가",
  "hey that is too much": "야 그건 너무해",
  "enter something": "뭔가를 입력",
  "Select up to 10 skills": "최대 10개 스킬 선택",
  "Popular skills for cleaning job": "청소 작업의 인기 기술",
  "English fluency": "영어 유창함",
  "Attention to details": "세부 사항에 대한 주의",
  "Flexibility": "유연성",
  "Interpersonal": "대인관계",
  "Customer service": "고객 서비스",
  "Create profile": "프로필 만들기",
  "Tell us about the main service you offer*": "제공하는 주요 서비스에 대해 알려주세요*",
  "Add your phone number*": "전화번호 추가*",
  "Enter number": "번호 입력",
  "Please enter phone": "전화번호를 입력하세요",
  "Add your profile photo": "프로필 사진 추가",
  "+ Add profile photo": "프로필 사진 추가",
  "Complete your profile": "프로필 작성",
  "Please enter date": "날짜를 입력하세요",
  "Add employment": "고용 추가",
  "Please enter title": "제목을 입력하세요",
  "Period": "기간",
  "From": "에서",
  "Month": "월",
  "Year": "년도",
  "To": "오다",
  "I currently work here": "나는 현재 여기에서 일한다",
  "Description (optional)": "설명 (선택 사항)",
  "Please enter description": "설명을 입력하세요",
  "Select skills": "기술 선택",
  "Enter skill": "스킬 입력",
  "Time management": "시간 관리",
  "Timeline": "타임라인",
  "Time tracking": "시간 추적",
  "Time analysis": "시간 분석",
  "Make your profile impressive!": "프로필을 인상적으로 만드십시오!",
  "Your top skills strength and the reason why you are a strong candidate for this position": "당신의 최고의 기술 강점과 당신이 이 직책에 강력한 후보자가 된 이유",
  "Please enter overview": "개요를 입력하십시오",
  "Suggested skills based off your work:": "작업을 기반으로 제안된 기술:",
  "Add your past work experience*": "과거 근무 경험 추가*",
  "=+ Add employment": "고용 추가",
  "Add Your Hourly Rate": "시간당 요금 추가",
  "Please enter hourly rate": "시간당 요금을 입력하세요.",
  "Posted": "게시됨",
  "Hourly: 5 - 10": "시간당: 5 - 10",
  "- Posted 10 days ago": "10일 전에 게시됨",
  "Apply for this job": "이 작업에 지원",
  "Job Application": "입사지원서",
  "Client’s budget: 5$ - 10$/hr": "클라이언트의 예산: 5$ - 10$/hr",
  "Introduce yourself and explain why you’re a strong candidate for this job.": "자신을 소개하고 당신이 이 직업에 강력한 후보자인 이유를 설명하십시오.",
  "Add cover letter here…": "여기에 자기소개서를 추가하세요..",
  "- Your general profile will be submitted with this application.": "- 이 지원서와 함께 귀하의 일반 프로필이 제출됩니다.",
  "Submit": "제출하다",
  "HomeView": "홈뷰",
  "HomeView is working": "홈뷰가 작동합니다",
  "Close Job Now": "지금 작업 닫기",
  "Tasker profile": "태스커 프로필",
  "Employer profile": "고용주 프로필",
  "Rating & Review": "평가 및 리뷰",
  "Experienced Cleaner": "숙련된 청소기",
  "Singapore": "싱가포르",
  "Rating and Review": "평가 및 검토",
  "Skills": "기술",
  "Employment History": "고용 이력",
  "Account Settings": "계정 설정",
  "Account information": "계정 정보",
  "Phone number": "전화 번호",
  "Change account information": "계정 정보 변경",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "구하다",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "Enter your current password": "현재 비밀번호를 입력하세요",
  "Enter new password": "새로운 암호를 입력하세요",
  "Confirm new password": "새 암호를 확인합니다",
  "Re-enter new password": "새 비밀번호 재입력",
  "New password must be different to current password": "새 비밀번호는 현재 비밀번호와 달라야 합니다.",
  "Login error": "로그인 오류",
  "Password not same": "비밀번호가 같지 않음",
  "Password reset success please login again new password": "비밀번호 재설정 성공 새 비밀번호로 다시 로그인하세요",
  "Can't be left blank": "비워둘 수 없습니다.",
  "Password incorrect.": "비밀번호 오류.",
  "Settings": "설정",
  "USER SETTINGS": "사용자 설정",
  "Account settings": "계정 설정",
  "LEGAL": "합법적 인",
  "Privacy policy": "개인 정보 정책.",
  "Terms of service": "서비스 약관",
  "Booking successfully!": "예약 성공!",
  "Thank you for your booking!": "예약해주셔서 감사합니다!",
  "The contract has been created. Please click the button below to follow it.": "계약이 생성되었습니다. 팔로우는 아래 버튼을 눌러주세요.",
  "Go to Contract": "계약으로 이동",
  "Create contract": "계약 생성",
  "Review your contract": "계약 검토",
  "Sign now": "지금 서명",
  "Job title": "직위",
  "More detail about payment": "지불에 대한 자세한 내용",
  "Hourly rate": "시간당 요금",
  "Fixed Prices": "고정 가격",
  "Other terms": "기타 용어",
  "Enter other terms": "다른 용어 입력",
  "Photos": "사진",
  "Camera": "카메라",
  "Log Out": "로그 아웃",
  "Filter": "필터",
  "Category": "범주",
  "Job category": "직업 카테고리",
  "Select Country": "국가 선택",
  "Clear": "분명한",
  "Apply": "적용하다",
  "Location": "위치",
  "Hourly Rate": "시간당 요금",
  "Hours Needed": "소요시간",
  "Choose language": "언어 선택",
  "More": "더",
  "Show less": "적게 표시",
  "Search for jobs…": "일자리 검색…",
  "Present": "현재의",
  "Login to your account": "계정에 로그인"
}